你又插 我又插 不要帶Dom 胡亂插

有冇人知下一句係乜

應防牙縫藏邋遢依句唔洗改都啱用

早晨臨訓應該插